點解中國人民解放軍 唔去澳門救災呀 難道已經趙完鬆？

忘記了r門

水災咪無錢上繳

食緊葡國雞

是咪冇記者 所以唔救災？

行動證明澳門唔係中國地方

香晒

之前香港山火都派老解救港，點解今次要放棄我地r炆人

賭緊錢呀

屌緊澳門啲雞

9 9 r蚊 淫😵

😂